有咩人會睇大行報告？點解佢地可以咁樣造消息影響股價？

利申，put 左941

當笑話睇